你呢邊玩顏色水玩得咁過癮，怕唔怕對家玩屎玩尿先？

你跟唔跟?

攻心為上

依家高層推你去受傷推你去死遲d重或者被出賣受法律制裁

依家重要比人淋屎？

比著我，精神就會崩潰？

啱啱見到有人問邊度有痕癢水賣

push

呂捷 水肥車

FU~

零和遊戲，1人1舊屎，你睇下邊面多D屎，3萬vs200萬，以前有套戲有句對白，1人1啖口水都浸死佢